同男朋友分左手

好無奈 好痛
但好似挽救唔到

邊個飛邊個先呀

同佢互含先啦

gay

分分下就慣
想搵個可以同自己過一世既人唔容易
期望越大跌得越痛
要保護自己就要對愛情抱平常心

扑左未

真正想和你走下去的人
不會挽回不了

打完呢句野有無打冷震？

而家見到位挽字 好敏感

好感動 點會打冷震

睇完打左個尿震

喊到個人震晒

點解挽救唔到？